點解一襟web版lihkg link就自動變na.cx??

上web版lihkg,一襟lihkg
搞到依家開唔到D link
點搞??